\section{Bijlagen}
Hier vindt u het volledig uitgewerkte protocol en de tijdsbesteding.

\subsection{Protocol}\label{protocol}
Deze bijlage beschrijft het volledige protocol, tot op de byte.

\input{protocol}

\newpage
\subsection{Tijdsbesteding}
\begin{figure}[!h]
	\centering \includegraphics[height=0.70\paperheight]{project.png}
	\caption{Gantt chart voor dit project.}
\end{figure}
